香港女人真係好拜金

真係有錢都唔會揀你 寧願要麻友雞算

港女就是港女

最好笑 揀有錢佬 但自己又唔係model 級